牛牛都出左signal sticker

巧打意
上牛牛ig有得下載

原來牛牛同路人
一直怪錯佢
以後唔撚反啦
全部轉晒倉去牛牛

而家轉signal係因為黃藍既問題咩？

係因為whatsapp私隱問題wo

咪係，都弱撚智

難分真與假

牛牛作為香港股APP龍頭
帶頭轉signal就緊係同路人喇
邊撚度有人同你講黃藍 收皮喇
依度財經台 起碼一半人用牛牛

手足

blocked

講堅無一間比牛牛更加同路人feel
認真以後唔會再反牛牛
我地香港人錯啦 請原諒我地

黃藍是政見
賺錢是必須

牛牛好能可愛

點DL落SIGNAL

岩聽啊，有好處點解唔用，而且咁好用

係，牛牛群d討論勁有氣氛